想搵清拆公司

屋企間房想拆木板牆同幾張床,有冇巴打知行情可以幫幫忙?上門報價, 細佬住將軍澳

焦土左就拆左

幾多間房?幾多幅墻

有朋友做拆牆

同問,
1張碌架雙人組合床, 1張組合單人床(連衣櫃,電視櫃), 一張雙人床
木板牆, 少量其他傢私, 400幾尺到
唔知大約收幾錢

一間房，兩幅木板牆，兩張組合雙人床

拆野呢d自己拆都得啦

小型既都會自己搞，太多fixed既傢私了

太少 不過我幫你問下

買枝鐵筆同錘自己嚟啦

利申行家

其實唔只，仲有d fix左既野，但我好難解釋

可以比相

太少野拆人地都未必出手

Hi 我做清拆 tg@crimsoncheung